★ 游蕙禎出獄後首開腔稱搵工要緊 望「帶住過去經驗繼續行」

吃過午餐後，中午12時50分左右，游蕙禎離開酒店，只見她薄施脂粉，白色上衣配黑色短裙，精神奕奕。她首度開腔談及坐監感受，與及未來計劃。記者問她有否重生的感覺，她說：「唔可以叫『重生』，唯有帶住過去既經驗繼續行。」

4星期的牢獄生涯，令游蕙禎感受深刻。她說：「裡面(監獄)感覺好靜好有規律，同外面感覺好唔同，畀我可以諗到多啲嘢。」她坦言，目前以生計為首要任務，「出嚟首先係要穩定番收入，搵番份工，任何人都需要生活。」至於明天會否參與7.1遊行，是否繼續從政？她未有具體答覆：「好多私人嘢要處理咗先，要睇吓...咁7.1都係一個表達途徑。」
本來已經纖瘦的游蕙禎，似乎再瘦一圈。較早前戰友為她買來至愛的炸雞做午餐，不過她表示其實沒有特別的食物想吃，又指會休息一會，「好攰，晏啲會探父母。」隨即登上私家車離開。

始終都係搵工要緊

果然係蘋果照妖鏡

酒店出現

埋單啦老貓

老貓覺得佢可以搵咩工？

下海

石丸is watching this post

cannot answer

瘦面

你答乜我都唔care架啦

老貓做乜唔話游b slave?

最緊要搵工=返工緊要=slave??

咪就係

塊臉好似真係瘦左小小

游b都話搵工要緊
老貓仲唔去搵工？

老貓: 游B = Sex Slave

游b咁睇唔開要做slave

老貓:

肥咗 好食好住

唔敢出聲

下海啦 從此生活無憂

點解唔參加九西補選，邊度跌低邊度企番起身

支持游小姐

瘦左好正

游b 頭髮差咗

戰友買來游蕙禎至愛的炸雞做午餐。小圖為游蕙禎入獄時被收起的私人物品。(金敏琍攝)

游b

無底橫印, 一定係著t-back

貼撚哂題 屌

最緊要搭地鐵番工

游B化妝用YSL?……個外賣仔食緊甜筒……女仔條裙MORE

咪顛啦，777會俾你入閘咩

試下唔洗死ge